港獨冇可能 因為經濟會大跌

香港其實好需要大陸人來港消費, 雖然我覺得佢哋好撚仆街, 但係冇辦法 因為香港 旅遊業一定pk 零售業都一樣, 到時酒店 零售業 就會失業裁員, 到時幾咁可怕, 民主係重要 但係食飯重要啲定民主重要啲,

搵條友不服來辯

我本人都唔太鐘意大陸人, 五毛黨不了, 我只係以事論事

廢青 用下你個豬腦啦垃圾 講事實又話我五毛

如果港獨的話，預左香港會窮好多，係人都知架喇

不服來辯,臭閪 我講個事實出嚟 大陸人嚟香港消費 旅遊業零售業一定會仆街

仲仆街過你老母個閪

淨係識轉移話題, 睇嚟你都搏唔到我㗎喇

2003之前香港係食樹皮?

等入list 啦

樓主通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出